有幾多人因為疫情而被迫long D？

好慘咩都plan好晒諗住結束long D
一場瘟疫搞到唔知幾時先可以再見

香港女人

香港人唔可以去其他國家？

有啲國家都封咗關

stephy